擔心嚟緊DSE中英文科嘅考生同學仔 呢度有個應試工作坊或者可以幫到你

活動預告：【「泰學堂」DSE 應試工作坊（抗爭者考生或其家屬免費參加）】

「泰學堂」將於三月中下旬舉辦一系列的中文及英文 DSE 應試工作坊，分別由法律系學生 Jerry 及英文系學生 Catherine 主講及籌劃。有關詳情、收費及報名方法等將於稍後公佈，敬請留意。

另外，假如你背負官司，但今年應考 DSE，或者你自己有政治檢控在身，希望幫助子女或兄弟姊妹備考的話，歡迎大家與我們聯絡，我們會預留名額予各位免費參加*。

聯絡及查詢：6553-1930（Catherine）

* 審批結果由鄭松泰決定，多謝支持。

————————————
「泰學堂」地址：香港新界葵涌大連排道83號205室（葵興地鐵站 E 出口九龍貿易中心對面）

「泰學堂」聯絡電話：65531930（Catherine）

補緊林作

cctai

想趁機推薦一個channel俾大家，可以免費練習講英文

如果大家鍾意 「研討/吹水」嘅format，可以加入Super Serious English Channel

成員有喺英美澳加讀書、做嘢嘅人，亦有香港嘅大中學生。

開咗discord account就可以加入

每晚10點半都會有吹水session，內容由grammar、句子、語言結構、英文電影、歌同文化各樣討論都有